Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 3	Zawiera 1%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 4,33%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 4,33%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 2,67%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 3%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 2,67%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 2	Zawiera 0,67%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 5,67%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 3%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 2,67%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 4,33%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 2%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 3%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 20	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Index : 21	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Index : 22	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 2%
Index : 23	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 24	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 25	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 2%
Index : 26	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 3%
Index : 27	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 4,33%
Index : 28	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 29	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 2,33%
Minimum = 0,67%
Maximum = 5,67%
Różnica = 5%
Średnia = 3,33%
